訓到一半醒左訓唔番

點先訓得番

1

2

未瞓...

3

好撚想訓覺阿屌

眼光光左幾個鐘

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

好撚凍

Same here